幾多不對說在你口裏

但也不感觸一句

我聽

應該係你講我唔聽

😒

早抖

邊到得罪左你

你害死丁蟹